屍郎敗走皇馬,遁逃路線大預測

大家都應該知道屍郎 已經陷入職業生涯谷底
狀態同入球能力大副下滑,搶點同射門能力大不如前
只是33歲,但係老年危機警號響起
只能靠駁腳插水維持一定聲譽
相反隊內麥包比,巴爾等年輕球員開始崛起
愈踢愈有活力
屍郎地位被動搖, 黎緊 已被皇馬唾棄 敗走意甲
現在我跟大家分析一下屍郎可以選擇既一條遁逃路線

1.前往祖記>巴甲>墨超>日乙聯賽(正式收山)
原因:見步行步無得揀

可以係日本FING住毛巾收山 絕對係HAPPY ENDING

瞓左無睇墨西哥嗰場？

去阿甲啦 同美斯接班人美沙繼續鬥

只是33歲

39歲黎大傑志啦

包皮

歐聯三連霸 職業生涯陷入谷底